老老實實MC JIN 真係好撚戇鳩

係好戇鳩

唔係

係有啲戇鳩 但形象樂觀正面

最on9係唔番美國發展 喺tvb做小丑

你知唔知點解佢喺美國會返咗嚟? 就係得罪咗啲黑幫. 唔可以再留喺嗰度先返嚟